真人快打 鐵拳 拳皇，邊個係格鬥game二哥？

其實都十年無玩過格鬥game 近年有咩創新？

最近十年咪龍珠、聖騎士之戰、蒼翼默示錄、最新隻3D侍魂

三國無雙

DOA

ac前嘅guilty gear

kof14 執撚左佢啦

得鐵拳比較高質
有傑斯dlc
模組吊打kof14

doa呢

DOA6 唔更新啦，奶又唔賣，賣hardcore 又唔夠其他game出名，兩邊不討好

拳皇好撚可惜 以前仲紅過街霸

up得出名既格鬥game女角
春麗外就係不知火舞

ac其實唔差

早年為左趕住一年一隻
搞到太多問題
平衡差、多bug同一擊死連技
到肯取消一年一隻認真出嗰陣已經格鬥game末落

睇銷量同比賽人數，鐵拳遠超kof

某幾隻格鬥GAME耐唔耐就吹到全球幾多幾多百萬銷量,
但好多時上網搵人打都花唔少時間搵, 搵到既好似黎黎去去都係嗰幾條友,
可能99%人買番黎都係鍾意offline單機多

鐵拳7之前我有玩開，初頭兩年搵對手好快，十零廿秒連到果隻。依家少左好多人打，但都仲可以搵到人 ，雖然可能成日撞相同玩家。

上隻立體kof唔掂了，我冇玩 但有朋友有買，第二個禮拜已經冇乜人打。

隻豪鬼都吊打街覇5

近幾年嚟計一定係鐵拳
KOF變埋EVO side tournament
龍珠得第一年紅
不過只睇近幾個月就GBVS
街霸本身預要打奧運冇更新計劃俾人搶客

街霸都衰喇, 初幾季的平衡越改越衰, 出完kage又冇季票已經懷疑佢想摺埋. 依家個champion edition怕且都係搵埋最後一筆了